女朋友唔想咁親密

（先假設佢係一定冇第二個）

平時出街
可能想goodbye kiss/hug
佢都唔想
咁喺出面都算

但有時去對方屋企
純粹想親近啲
攬下搭下錫下
佢都好唔願意
甚至覺得煩

可能間唔中一個月
有一兩個
佢先好樂意攬下錫下

到底係點

性冷感

樓主你廁所照下自己咩樣先

可能你唔係佢男朋友呢

樓主你入廁所照下自己咩樣先

其實好正常

即係條女當你水泡騎牛搵馬囉

唔想同你咁親密

一齊左幾耐呀

好明顯佢變左心/出面有第個啦

冇事架,唔好諗咁多啦,好正常

會唔會你口臭？
定d牙唔整潔

騎牛搵馬
唔想對你付出太多

你肯定佢係你女朋友

有童年陰影

好明顯你只係一隻有付出無收穫既兵

兵定女朋友你搞清左未

小問題黎嫁姐慢慢會慣

佢都唔鍾意你
搵你解悶咋

一齊咗幾耐？

放手啦

咩叫係出面都算
佢真係你女朋友嚟
goodbye hug+kiss好基本啦喎

咪屈人係你女朋友咁撚變態啦

係咪得半部iphone size?

可能你個plan唔包攬錫

無第二有第三 完

原來係PTGF

女咩朋友，咪FF啦

屌 我好想攬佢

係咪樓主樣太衰
佢覺得出街錫驚俾人笑？

m到或你儀容有問題

樓主其貌不樣

比唔夠錢？ 有d服務要加錢先有

你個口一定好臭

ptgf都算係gf嘅

變撚左心啦戇鳩仔

究竟港男仲要戴多幾多之帽先明白港女係臭雞呢個道理

$

條女係唔係耶撚先

就算佢出面冇第二個
尼啲女算鳩數啦，搵個肯陪佢神交既仔啦

食得太飽，無空間食零食姐

she's gay

唔夠愛你

唔鍾意你呀柒頭 仲係到自慰

自貼個樣我地幫你分析下

試過一個係咁
最後戴帽

你確定佢係你女朋友？
認真

點解我男朋友都係咁